連登朴寶劍入一入嚟

印家軍死全家！！！

講完啦

唔好再post依張圖 ok?

支持樓主

又25

你罵我先

都話你誤會左

太遲了

伯賢album highlight係幾好聽